\begin{Large}
\begin{center}
\textbf{AATO DO(A) DIREÇÃO DA FACULDADE DO GAMA Nº D013/2023}
\end{center}
\end{Large}
\begin{citacao}
\normalsize{\textit{Nomeia Núcleo Docente Estruturante do curso de Engenharia de Software da Faculdade UnB Gama.}}
\end{citacao}

\bigskip

O DIRETOR da Faculdade do Gama da UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, conforme ATO DA REITORIA N.0888/2020, no uso de suas atribuições.

\vspace{0.2in}

\textbf{RESOLVE:}

\textbf{Art. 1º} Nomear os professores Glauco Vitor Pedrosa, Rejane Maria da Costa Figueiredo, Renato Coral Sampaio, Ricardo Matos Chaim, Sérgio Antônio Andrade de Freitas, John Lenon Cardoso Gardenghi, Daniel Sundfeld Lima e Wander Cleber Maria Pereira da Silva, sendo o primeiro como presidente, para compor o Núcleo Docente Estruturante do curso de Engenharia de Software da Faculdade UnB Gama;  

\textbf{Art. 2º} Este Núcleo foi designado e aprovado na 219.ª Reunião de Conselho da Faculdade UnB Gama, em 27 de fevereiro de 2023;

\textbf{Art. 3º} Este ato revoga os anteriores referentes ao NDE do curso de Engenharia de Software e entra em vigor a partir desta data.


    \vspace{1.5cm}
    
\begin{flushright} Brasília, 03 de março de 2023. \end{flushright}

    \vspace{1.5cm}

\begin{center}
    SANDRO AUGUSTO PAVLIK HADDAD\\
    \textit{Diretor da Faculdade do Gama}
\end{center}
